中國客疑爭食雞鯁死 網民：一人一盤就唔使搶

一名中國遊客昨日在泰國春武里府一處餐廳用餐時，疑似因為吃雞的速度太快，雞骨頭卡在喉嚨不幸鯁死。

據《泰國頭條新聞》在官微報道，泰國春武里府警察局接到餐廳老闆報案，稱有一名31歲中國男遊客在他的餐廳吃飯，不幸被雞骨鯁死，警方抵達事發地點調查後得知，該遊客跟其他6名同伴點了一盤雞來吃，可能是吃的速度太快，導致雞骨卡住喉嚨，無法呼吸，經搶救無效。

有網民就猜測，事主之所以食雞鯁死，是因為與人爭食，「嘴巴還會動呢，一人點一盤就不用搶着吃了。」

以為你講打機

大吉大利 今晚食雞

睇完個標題笑死

以後可以自己食哂成隻

大把人同佢爭食

仲有酒飲，爽

泰國又要道歉賠償啦

中國人的死法真係無奇不有

為甚麼你們的雞有骨頭？賠償！

走難咩
餓鬼出城咁款

奠俾佢啦仲食

中國人特性就係就算俾一盤你, 你都會繼續搶, 食唔食得晒根本無關係

精裝追女仔劇情?

邊到你唔服

又辱華

條友做緊cpr？

我喺巴士笑出聲

雞都恰鳩大劣人

一人一盤都講得出，支那種真係支那種，明明係自己食得快食得急貪小便宜都可以賴地硬。

抵比人歧視。

杯葛秦國雞